中原CCL按周跌1.78% 為4年以來最大跌幅

中原城市領先指數CCL最新報174.94點，按周跌1.78%，跌幅為4年以來最大，連跌3周共2.18%。大型屋苑CCL Mass報177.44點，按周跌1.26%，CCL（中小型單位）報175.47點，按周跌1.45%，三大整體指數創50周新低。CCL（大型單位）報172.24點，按周跌3.45%，跌幅為自2016年5月)以來最大，連跌4周共3.83%。

四區方面，港九市區跌幅顯著，港島報179.11點，按周跌2.4%，連跌2周共2.79%，九龍報174.58點，按周跌1.31%。新界東報185.70點，按周跌0.29%，連跌3周共1.24%。新界西CCL_Mass報163.11點，按周跌0.56%，連跌2周共1.84%。

美聯儲減息影響 將於3月底浮現

新春後3周計，CCL累跌2.18%，CCL Mass累跌1.73%，CCL（中小型單位）累跌1.90%，CCL（大型單位）累跌3.64%。港島累跌2.62%，九龍累跌1.88%，新界東累跌1.24%，新界西累跌0.85%。

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，本周CCL八大指數齊跌，受疫情擴大影響，新春後季節性旺市延遲出現，近期二手買賣明顯增加，買家入市搶購平盤，以致出現量升價跌的情況。預期CCL繼續下試170點水平。早前美聯儲減息0.5厘對本港樓市的影響將於3月底指數浮現。

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

求跌178%

龍市
唔需要驚
買多幾
樓市GOGOGO信眾記得strong hold

所謂最大跌幅都係咁貴

咪呀 快減價放 等上車

「樓市跟本無跌過」
「跌個少少廢淡就出黎叫春 你有首期買咩 垃圾！」

聽到厭

從來未見過誠哥 有錢佬會對住睇淡市既人咁激氣

跌到三十萬一層先算跌

驚閪咩 都唔知做咩要急賣
挨幾年價 長遠都係升 有通漲

淡友話數據滯後 ccl唔可以作準 只係地產佬整出嚟水人入市

好奇一問 成個post都無人講
你係咪有妄想症

井底都唔洗衝出黎既。

升就唔準，跌就準

比d 時間佢

幾時樓爆呀??

記住要租樓呀，租樓日日賺

你隻窮鬼25k劏房戶又指導人買樓呀？

弱智

我從來只贊成租樓
弱智

見你晨早流流又出千字文洩憤，就知今天生活又係好開始

屈狗有冇錢睇下精神科

啱呀

個乞衣劏房係你老母唔係你架

你係租租幫你老母供咋

25k乞衣

慢慢挨啦

得閒上閣仔打一兩發飛機發洩啦窮西

重申一次全部錢首期至供樓都係我出的，亦不是同父母住。
其他故事情節一律只係屈機男性幻想

而屈狗嘅自稱12M樓契從來未出現 只有3球貶值現金

遲d咪又係升返
香港樓價根本永遠都唔會跌

重乜撚野申呀？

你證明到你老母個乞衣劏房係你既咩？

弱智

又偷老母d銀行信扮自己

乞衣25k

住劏房當寶

你要性幻想我阻止唔到你嘅 日日都咁憤怒

而你口中嘅12M樓契就影都無 你又偷老母張12M樓契貼出黎，我都當你有又點話

今次真係爆

你話我住公屋嘛

係呀點呀住公屋，吹咩？

公屋都大過你老母個乞衣劏房啦

跌跌跌

講多無謂，繼續憤怒吧

[見證]賴皮狗屈機男再以'死老母'作賭注, 二度參戰12M樓契challenge廚-2020年版

成世人幫老母供個乞衣劏房

升少少扮地產皇者

跌少少你老母就發神經

打份乞衣工25k性幻想自己係成功人士

成個房屋台最撚窮就係你件乞衣

日日地產大亨霸氣教人買樓

弱智

[見證]賴皮狗屈機男再以'死老母'作賭注, 二度參戰12M樓契challenge廚-2020年版

乞衣劏房日日跌大壓力

乞衣基層25k工又就來不保

可憐蟲

返閣仔喊啦乞衣

加埋bonus 搵25k，扣左每月幫老母供樓錢，其實過得幾好

全連登都知你既成功故事

香港樓市核爆都唔會跌㗎 呢d fake news嚟
而家應該按揭九成上車 享受財富增值

自己FF作下故仔就自hi咁開心？
是咪戇鳩架

大家咁話啦

公屋廢淡

租租做保安

死鳩左佢啦你25k

唔好大家咁話啦，我就有圖有真相

你或你老母有12M樓契都歡迎貼出黎鞭柒me

我得幾M收息痴老母住公屋唔使返工

一定無你做d基層下賤工25k供劏房咁尊貴喇

3M貶值現金，5後後都係得3M

聖誕卡:今個月睇樓量依然創新高

係

你老母個乞衣劏房逆市升

升左七八成之後橫行緊，有心

😂

慢慢供

你供多26年老母死左就可能係你架喇😂

dllm 之前個個星期升0.7%都未出聲啦
升足百幾個星期
而家升少幾個星期就呱呱嘈
渣ga

保升中心440萬

變左負資產了

無事
好快就升返

樓市gogogo

希望啦

我都想見返it9上連登

終於跌

all in